# QA Fullstack Edu

Домашние задания на kotlin + test automation для обучения QA Fullstack

Для работы с домашними заданиями необходимо сделать fork и скачать fork-репозиторий с помощью команды:
```
git clone
```
Чтобы открыть репозиторий в IDE (idea/android studio), необходимо:
1. Нажать на File -> Open
2. В открывшемся окне найти папку, в которую вы склонировали проект
3. Выбрать проект (должен называться **qa-fullstack-edu**)
4. Если появится модальное окно нажмите на **Trust Project**

> У домашних заданий в пакете **kotlin** (*src/test/kotlin/kotlin*) есть метод **main()** - он исполняемый. Его можно запустить из IDE(idea) нажав на кнопку Run, которая находится в колонке слева от названия метода.

> У домашнего задания в пакете **automation** (*src/test/kotlin/automation*) отсутствует метод **main()**. Когда вы пометите ваши тесты аннотацией **@Test**, они станут исполняемыми. Их можно будет запустить, нажав на кнопку Run, которая находится также в колонке слева от названия теста.
